[尋手機]唔見左手機 重酬

今日大約朝早9點 係黃大仙架20M唔見左一部白色iphone 6s
如果有巴絲執到 麻煩交聯絡下我 重酬 入面資料對我好緊要 回憶係哂入面

立即屌你老母

推，上個月我都跌左部6s，最後都係無回音，香港太多僕街

機殼係皇馬球衣嚟 都係嗰句 重酬

IPhone 算鳩數，唔賣幾千偷笑

其實佢冇我密碼嗰D點拎去賣?

同電腦一樣，洗撚左你架機咪得

我係大陸掉左都拎得翻
巴打加油

Molomolo

試咗Find my iphone未
同埋相同片正常backup去icloud
回乜撚嘢憶
Chat history好似都有得restore返
習慣下backup啦

有幾重先

又有閃卡要流出了

之前喺的士唔見咗部pixel，用gps睇住佢由西貢去咗將軍澳，跟住消失了

回乜9憶,
icloud 日日自動backup,

快啲揾其他機用find my phone 啦

我個朋友好似拎左你部機
幾錢重酬？

買個部喇

唔backup
抵撚死

早兩日拾到部iphone5,我都即夜比番機主,錢我地都唔提

到而家仲有人唔開iCloud backup?
講緊係每晚自動backup，咩都唔使做，懶都唔係藉口

出到5000 算唔算重酬